仆街返工上左巴士先知唔記得戴囗罩

可以點

去7仔買都得啦

即刻落車！

叫阿婆除條底橫俾你遮一遮先

有冇唔見銀包 記得報失

自罰2000

死人巴士佬又比我上車
我會唔會中招

攬炒師

即刻落車，唔好，唔好係架車度!

袋冇放定幾個？

仲瀨人, 鬼叫你唔記得戴?

巴士呀叔

高速公路落唔到
又想打噴嚏死忍

今次罰錢就算啦, 以後擺定幾個口罩喺個袋度防止樓豬你咁on9喇

放工買兩千蚊野獎勵下自己當罰左

要去邊到罰?
應該罰狗巴
都係同謀

晌人借

好啦, 咁我叫巴士司機照住你, 有佢保你冇人咁罰你錢

大家預備第四波疫情
我返個地盤中左
如果我中左大家都會中
病毒散播yaya